港男憎港女 港女憎港男

冤冤相報何時了 咁不如港女搵洋腸or啡腸食 港男食鬼妹架妹 咁唔洗再有罵戰 港女唔洗再比港男鬧臭雞 港男唔洗再比港女笑廢 天下太平

咁點解會死淨四件

交友網有做過研究，asian 係咁多個種族入面男女差異最大，女人最受歡迎，男人最不受歡迎

唔係話烏克蘭 俄羅斯d靚鬼妹 架妹好鐘意香港男仔咩 其實香港男人幾好 gentlemen 係保守d姐

..唔好ff 啦
亞洲男係弱勢
除非班女係韓迷又唔同講法..

成日有post話香港男仔去烏克蘭食靚鬼妹wo